---
layout: post
title: love affair
tag: [nothing ]
author: Cho
comment: false 
---



又换回 netlify 了

本来是 github page 的

可是二十九周年螳臂挡车节 github 被 ms 收购，这也就罢了，两天后发现学生账户被停，说好的两年，怎么半年就死了，懒得再去沟通客服，自从知道 IF_MS_BUYS_GITHUB_IMMA_OUT 被移出 trending ... 这算不算审查...

总怕被改名部玩死，就等着看东厂一纸调令 Shadowsocks gg

我以为审查习惯了就好，naive 审查没有下限，我习惯它 它不习惯我啊，刚好前两天感情受挫，遂 弃微信，用什么疼训系啊，还不是有些人怕麻烦，宁愿被视奸，反正只是少了个 app ，对于日常 邮件/电话 交流的我 It's useless at all ，我就不明白了为什么有加/删除好友的选项，与其被人删还不如不加，只需要屏蔽就好，这么说就只有 telegram 了

我没有社交娱乐账户，这可能就是我和同龄人的区别

今天午间去了姨姨家，上小学的侄女在那刷快手，饭都不吃了，忙着刷.，其实我很想来句你应该刷抖音，别问我怎么知道的，我小妹可以从早刷到晚

细思急恐，然后呢，果真 娱乐至死

反乌托邦 ...

道德伦理，几何人教？

不不不，你们的目标是攀爬金字塔

...

风花雪月，恋爱什么不存在的

